Kolasinac Mavropanos Papastasthopoulos Lichtsteiner

屈機

Papasxxxxxxxxx

Lacaxxxxxx
Mkhitaryan

Wenger

靠印字屈錢嘅野 你識條春咩

Aubameyang

2&b

大部分我唔Google都唔識串

ooooooooooooooospina

Lacazette Aubameyang Mkhitaryan